罪證：熱狗Billie ng叫人淋鏹水

嘩心腸咁毒，人地去排杯野飲都叫人淋鏹水

唔知教唆他人淋鏹水，要唔要留案底坐監呢？

負評果d出黎講野啦

熱狗同邪教無撚分別

推上報

上連登報警？